「求救」女朋友每晚都要我講bed time story，已經講到冇哂題材

如題
女朋友每晚都要聽我講故事先訓教
但依排已經冇乜題材講
女友平時鍾意聽下恐怖熱線、總有一隻係左近etc. 依類野
所以果d 危險人物、香港最猛鬼地方、陰謀論、神秘學、fb d鬼故 阿公講鬼、失蹤、紅衣小女孩、青蛙男孩 etc. 已經全部講過哂
仲要依排佢唔想聽鬼故 我已經連一獄一世界都講埋
我已經搵唔到題材啦 本身諗住講d暢銷奇幻小說 e.g. before I go to sleep 果類 （諗住有排講）點知佢又話唔想聽。

全能既連登巴絲， 你地有冇d得意既題材俾我參考下

臭豬西西

聖經

幫佢驅魔啦

三隻小豬

去圖書館借幾本書照讀就得

衛斯理

得意極了

換個成熟少少既女朋友

之前講過「頭髮」，佢話有d悶...

Good idea 不過都要搵d題材岩聽先得

去講故台搵下故讀

唔好亂講野喎

金瓶梅

每對情侶都有佢地相處方式

幫我未

我有啊 不過好多都一係甜故 一係就太非現實

參考梁漢文做西遊記，講故仔果段劇情

從此有對情侶 女方經常迫男方講bedtime story比佢聽...
跟住你自己9up下個女方點樣比男方折磨至死之類啦 類似saw果d咁上下啦

一千零一夜
夠你講差唔多3年

暫時依個最有建設性 thanks 巴打！！ 岩岩google左 好似都幾得意

你條女有daddy issue

咪聽佢講
一千零一夜有兩個版
通常個個睇嗰啲都係短版
短版500幾頁
全版十本，一個故事大約十幾至幾十夜
我有正版每一日計
台灣出嘅

如果計 精華版 即係短版
你大約頂到一個月
但係太光怪離奇 佢應該瞓唔著
正式千話版有好多都好悶

唔係掛 係我一開頭屎忽痕話講個故俾佢聽 自此之後佢就晚晚都要聽先安落

咦咁巴打你睇開依類書 有冇好介紹先

唔記得講 我連Reddit d nosleep, 都市傳說等等都已經講哂 nosleep 依加都愈黎愈悶

講下d 甜故比佢

睇下1節 包瞓

隔晚就講一次三隻小豬 青蛙王子

講第一句 佢已經會話冇興趣 下一篇唔該

佢收貨先得架

SCP 基金會，每晚講一隻

好似幾特別！多謝巴打

你太縱容佢
今日都已經咁
他日點算
飛咗去啦

衛斯理頭77本
亦舒三百幾本( 聽完變港女）
倪匡短篇（ 聽完興奮到瞓唔著）
張草短篇2本（ 繼倪匡短篇後最好睇，但訓唔到覺）
李碧華
深雪張小嫻。。。。。

請河童食青瓜夠唔夠恐怖

蜀山劍俠傳每晚一回先

巴打可唔可以講埋比我聽

馬經

覺得有呢的女朋友好慘

鳩作故仔！！

亂講一通當笑話搞笑

聊齋
文言文版 簡短易瞓
有排講

講甜故

無辦法啦 女朋友啊嘛，第時如果結左婚都會繼續講 其實講唔係問題 最麻煩係搵題材
多謝巴打既意見 今晚應該會講李碧華既怪談

講河童起源就得

一定係daddy issue 不過我諗巴打都有湊女癮 一凸一凹

就咁擺低隻狗 有咩高見先

第一回已經bam9我啦

正正經經識個女朋友啦巴打

每晚同佢分析港股走勢，應該好快訓

又好似係

你女朋友都幾恐怖

定呢啲係情趣？

冇女朋友先最慘

神話 講下宙斯幾鹹濕啊 試煉啊個啲囉

冇 你瞓唔到覺啫
佢一係好奇到瞓唔到
一係就嚇到瞓唔到
一係就做資料搜習

伊索寓言

甜故囉

我一張a4紙寫滿就得
你頂到幾耐
仲要全中上落時間＋買埋 都唔過十分鐘

克魯蘇神話

都好 上網搵定pdf版先

講馬可·波羅遊記

我女朋友都係咁
我每次都即場9up比佢地
作得好笑佢又受落咪得
用佢做主角9作個故仔容乜易

女朋友：我要聽故啊 你同我講依d做乜啊

克蘇魯 先啱

搞到諗起以前既自己真係好撚ON9, 真係每晚講

佢鍾意聽靈異奇怪野姐 有時都會講下新聞俾佢聽 好正常架

正喎！之前都有講過下 不過上網搵又唔齊章，直情想買本書

個股分析，有咁多隻慢慢講

女朋友夠10歲未?

我話佢十幾廿歲 仲好似小朋友咁要聽 bed time story 恐怖
不過可能呢啲係嗲你既情趣

好似好猛咁喎 一陣就做資料搜集睇下咩料先

sor 以為你講恆生指數

天黑莫回頭 背後不是人

比佢地 巴打 好多女朋友喎

呢個正

you deserve better

每晚講幾耐

同佢玩揭尾故

情趣一種黎架

屌啦星 平時同條女講多幾句野都喉Kokkok 你晚晚都講到一個故仔咁犀利

女友心諗 臨訓教仲要用腦 不了

偵探故 講下啲殺人手法 最後啲破解

係得講故仔既時候先係 有我講冇佢講架咋 襯機講多兩句啦

從前有個小朋友講大話
有一日 佢死左

正

爸打有無諗過你講得好聽?

可能你每晚UPLOAD一個講既故事上YOUTUBE, 會有好多人聽

財路黎

湊女

都好 我平時都會講d 真人真事兇殺案

讀潮文

有得諗

一千零一夜係用嚟提神架

俾啲高薪單身失眠人聽
Fat fat

我條女都係咁 但佢會講3樣野 然後我要用佢地作個故事出嚟

樓主女朋友真幸褔
要珍惜樓主

鬼故都叫bed time story?
Btw 聊齋

唔係掛 但故事有唔有趣先

聖經，再改撚晒啲人名

有冇人請講故事專員啊

讀晒俾SP搞大肚個系列畀佢聽

好高難度姐

讀左啦

你既人生

那, 你真係做果陣, 分番2成比我算撚數啦
咁大條財路比你

唔定架 多數半個鐘內

仲有以前 有心無默d故都好緊張刺激

廢物

佢真係會聽到訓著架

意見接納ed

呢道可以講好多日

講av劇情 之後

悶咪啱囉 好精彩嗰啲聽完點會瞓得著

Dinosaur
Dinosaur
Dinosaur
Wow
Dinosaur

講西遊記啦

垃圾 身為男人睇左咁撚多套AV
當你一套AV四個情節
你又一日J兩套
仲會無故仔講？

希臘神話

開兩登啲甜故講俾佢聽
唔計存貨 即是嘅都有排講
因為預咗好長時間都係屌作者岀快啲
你每集腦補加少少av劇情落故到
每故夠你講一頭半個月 夠講到你分手

有冇睇過一千零一夜，入面遂個故事同佢講下啦
btw你女友幾大 仲要聽故仔

Scp系列夠唔夠長？

慘過搵潮文讀

大學reading

依到幾個巴打都有提議一千零一夜
唔係細路女囉 聽故同歲數冇關係既

從前完 咪算囉
我每晚都係咁

成人文學